班獌迷又訓唔著了

上場好撚串架
話利同你班狗一樣？？？